有請admit #adore#

想問點解我冇回帶功能
但我啲朋友都有

iOS 9.3.4

推

setting 到有冇開？

Setting有回帶
但冇回帶功能
連已讀post左邊嘅圓形都冇

閂咗個無痕再試多次

唔該曬巴打